巨人真係高質過鬼滅好多

@幸福的彼端

你當火影透明？

同鬼滅咁上下

鬼滅從來都唔係高質

鬼你老母
滅你老母

鬼滅世一

秒經Post

咪玩啦 鬼滅世一 刀劍不出 誰與爭峰

都唔同類型，有咩好比

鬼滅賣熱血同催淚
巨人成個劇情豐富同複雜勁多
打鬥程度都唔同啦

即係戰爭片唔會走去同武俠片比較一樣

要比都同鋼鍊比啦

兩套都垃圾
不過巨人更加垃圾

ching睇開咩高質野
留名學野

佢可能跟風睇 睇到艾偷變巨人就棄番話係垃圾

搵我 ？